「新年快樂」有冇人同我一樣睇完張圖好sad

唔需要感到sad，新年快樂，祝福你

每年都會睇翻